新移民童黨欺凌香港女仔

好嬲
香港人已經係二等公民

新民黨

跪係到把撚咩
就係咁撚垃圾先會比支那豬恰

明明係香港人蝦新民黨

邊到黎，括班支那狗出黎

一睇個款就知道係大陸農村蝗蟲啦
又窮又無文化又老土

邊忽睇到係香港女仔？
支那就似

係咪好耐咖

好耐冇見過呢幅圖

有個紫色格仔裙
dllm d taste同山區小朋友差唔多

D口音.......DLLM
支那問題,支那解決!
香港問題,香港解決!

學撚埋支那d野

如果我見到我都想幫手

加多個人個女仔實冇還手之力

樓主假新聞死全家下半世冇好日子過

新聞?

Push

推到佢地仆街

睇完條片好似冇講係香港女仔
雖然支那妺話個女仔偷嘢可能老屈，但如果真既唔覺香港女仔會偷嘢
會唔會黑吃黑咋

幾時都話生仔要考牌
吾識教吾好生
更加吾好落黎香港呃資源

唔見左野又搵唔返
咪捉個睇唔順眼既出氣lo

新移民應該拎去填海

吾吾吾吾吾

35+

夠喇夠喇夠喇 打死人喇-0-0

支那人無一個係無辜
一定要清算

點解要咁樣欺凌人

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

如果今次隻支那狗冇事嘅話，以後香港人都做二等公民
支那學生後樓梯掌摑香港學生

支那狗喺香港恰香港人

欺凌就一定有 避都避唔到

問題如果真係班支那欺凌香港人就條氣唔順

唔係學 根本個劣根性落黎香港都無改過
支那最鍾意欺凌

我都真心睇錯

不過睇條片好似話個香港人偷佢哋野

如果係 又掋死嘅 不過作為鍵盤戰士 我都唔知事實

欺凌真係好懷念 不過你大隻 就好似免死金牌咁

今次又咩丸啊？

掉返轉係支人偷嘢既話，一樣可以理直氣壯

呢個世界係咁㗎啦欺善怕惡
有權力 有力量就唔會有人搞你
BTW 欺凌單嘢睇清楚先 唔好咁快下定論

話唔埋被欺凌女子都係新移民

企定定比人打 真係on9先做到

你啱嘅

起佢老母底未

仆你個街

請你唔好用普世價值去評價人得唔得 你要包容

你用你平時對待有需要人士一樣咁先啱

有寫係香港？

又有

絕對係

學校就身材 社會睇錢

PUSH

咁撚中意blame the victim

依個係屬於香港細路嘅磨練，我哋大嘅冇得插手用暴力解決，一插手班細路就唔會長得大

聽口音似馬來西亞或者新加坡之類喎

邊個話係香港女仔 話唔定係新移打新移

點解掟中葉劉但後面個光頭佬摸頭

其實點解會棟係度任人魚肉

push

錯就要認 打就要__?

啱 我生小朋友一定教佢地分清楚「吾」同「唔」

操

因為regina避左
後面中

羅生門

要幾廢先可以比新移民欺凌到

有理冇理都幫左香港人先啦

佢D國語果種口音都聽得出係窮鄉僻壤

搵到證據證明係香港女仔未？

如果全部都新移民就wfc啦

條女安好嗎

死支那妹 鬼唔望全家中肺炎

可能覺得走咗，比人捉返，打得仲甘

支那人真係為禍香港

放開個女仔
要打打我

你都要去考牌
吾你老母

吾你老母on9仔

港豬夠係香港人啦 夠係victim啦 抵唔抵blame啊

推

成日話網上欺凌，其實依啲先算係欺凌

哇屌佢老味，香港人點解要比班支那人哈啊！
好撚唔公義

因為香港人唔恰新移民

火雞姐

屌你老母 支那賤種
如果係凱婷 一個收你幾個皮啦

Blame the victim 🤣

做賊好似無分國籍

有理無理搵撚左隻支那豬出黎先啦

點知香港女仔

佢一句聲都冇出過 你又知係香港人？

好似係條女偷野

pppppp

ppppp

咩道理 真係無恥就無敵

puah

推再仆街

點解呢排咁多童黨出現

點知係港女呢？

請起底公開地點

我都覺

屌你老母係香港講乜撚野普通話 屌

香港人出名 怕事怕窮怕死

我以為得我一個睇錯

起完條支拿妹底先
其他再慢慢講

支那

火雞姐咪偷野囉

收到風係你老母嚟

on撚9

新移民童黨簡稱新民黨

港豬自己都唔覺得自己係victim明明好enjoy

呢排咁多童黨

睇錯新民黨

移童

shit

Fced?

我都睇錯

就算唔夠揪都應該走住屌
生仔真係要考牌
細細個教比人打要行開再同老師講根本係弱智
比人打就要還拖架啦，一對幾咁多個都要揾個渣啲嘅出矛招走咗先
跪喺度唔反抗硬食根本唔係路
與其話Blame the victim不如blame the culture好過

推到佢返大陸

仲比一人一萬，正苦真垃圾！

香港人 反抗
口號黎?

唔好成日打J啦

本是同根生，相煎何太急呢

估唔到3樓咁快就有 btv
你係咪唔識屌入錯洞？

留名 廢事跟車太貼

我第一眼都睇錯

吾llm

簡稱新民黨並冇錯

學中文字都要考牌
吾你老母咩

好撚支那

有冇汝？

都唔知俾人打個個係咪香港人

重要咩？

New type咁
次次睇都笑一次

仆街支那狗

打死班蝗蟲

次次見到都忍唔住笑 個光頭彈得好靚`

閩僑中學黎
紅撚到
一定唔查

咁佢標題咁講我咪咁問

係啊佢係victim，係好慘，所以呢？
你唔還手抵你做一世victim，然後乞求其他人可憐啦

你條廢柴現實中咪又係比人恰個堆
扮乜柒嘢姐

最多咪比隻連豬喊出黎

CLS

新移民童黨
新民黨

點知被欺凌個位唔係新民黨?

如果我係條樓梯經過 一定打撚到佢地仆街 反正無CCTV

你條p牌狗咪新移民

真 新移民明搶我地資源幾時跪低認錯